行船定醫療

小弟24歲，學歷hd, 想問巴絲打，行船同醫療邊行前景好？

行船 = 收錢坐監
頂唔頂得順先

行船真係睇你入邊間公司
cadet個年好辛苦
但讀完唔做返呢行做乜鳩

兩樣野差好遠下喎

係啊，但我年紀唔細想早喲搵到份工

我明啊，讀完真係得呢一行

但兩者邊個前景好

你醫療係指邊範先? 如果講醫生個d就唔洗揀啦
行船你玩落去 一路考牌 洗你十年光陰, 返到黎都幾好景既

行船前要讀兩年課程,諗清楚

唔係醫生，係護士

你HD讀乜

如果讀佢全能海員

讀civil engineer

?

海員？半個月個個？
咁你唔好諗了，疊埋心水做護士

半年*

點解既，半個月果個冇用？但護士都要讀

因為佢有半個月果個讀

應該係半年，但讀呢個同讀海事HD差太遠了，出到來一個做水手一個做cadet
本身cadet已經唔係高人工，要靠考牌升職
你做水手最後都係要讀書考牌，仲蝕埋起薪

護士你讀完出來就30K左右，又有pt跳
辛苦黎計應該兩邊都差不多，但有得留係香港囉

半個月果個讀完遠洋船唔會請。好多人都係讀完發現左,再返去讀兩年課程

正常都護士， 行船會唔會難識女朋友？ 成日都唔喺香港喎。

護士都要用一段時間

街船掉左兩年落去先發覺唔適合就無其他出路,想清楚

傻嘅都揀護士啦
行船辛苦咁多
又與世隔絕
死咗都唔知咩事